點睇男人為咗搶部手機睇而撞你落地

佢係我前度
分咗手兩日 有啲野想講埋佢先出黎
點知出到黎好似癲咗咁 搶我部手機
整到我手腳刮傷同埋有淤傷

放閃卡出黎囉

撐你呀絲打 我地女人永遠都係受害者

雞

比帽人帶就爽yy

係咪咁樣？

Rko

真係痴撚線

連登毒撚個個都生番嚟

你攞部手機嚟做咩做到佢發晒癲咁啊

點解條仔要搶你手機先

唔解釋清楚就係度屌男人

呵呵呵

一定有古怪

分咗手之後搵過邊個仲關佢事?
我就冇比帽佢帶
唔通啲連登仔同完條女分咗手仲走去管人地?

分咗手之後應該守寡三年
我冇做到真係仆街

撐你呀絲打 做雞都唔關d臭男人事啦

分手前flirt緊第二個，一分手就同第二個一齊，無俾帽人戴

自己諗下做過乜撚野啦

有咩野一定要當面講 ？

有野想問佢 大家先出黎

分手之後冇同人一齊 冇對象 冇flirt人